BBC時事一周 拜登終於與習近平通話 | 緬甸示威有人中彈 | 中國敢言女企業家被判刑

BBC時事一周
拜登終於與習近平通話 |
緬甸示威有人中彈 |
中國敢言女企業家被判刑 |
#BBC時事一周 粵語廣播（2021年2月14日）
－ BBC News 中文

BBC News 中文
827K subscribers

本周內容：

** 拜登終於與習近平通話
** 緬甸示威有人中彈
** 中國敢言女企業家被判刑
** 專題：吃魚好嗎？
** 專題：疫情下QR碼放異彩
** 英國生活點滴：買菜攻略
** 記者來鴻：俄羅斯關閉污染工廠難為了工人
** 華人談天下：澳洲國慶遇上的問題

點擊這裏了解如何收聽直播或下載播客：

BBC中文粵語廣播節目《時事一周》香港時間逢星期日07:00（星期六23:00 GMT）直播，爲你縱覽與分析一周國際大事，並爲你帶來＜英國生活點滴＞、＜記者來鴻＞、＜華人談天下＞等專題環節。

BBC News 中文:
訂閱BBC News 中文 YouTube：
BBC News 中文 Facebook -
BBC News 中文 Twitter -
BBC News 中文 Instagram -

原來 BBC有粵語廣播